何君妖EQ咁低, 老母山墳俾人拆應該即刻激到中風死

敢問佢老母山墳在何處?

The son of bitch
狗乸點會有山墳呢？
有都係堆填區

推

邊個再講叫班狗從良同我入來